我阿媽用浴帽當廚師帽

話說，有日同佢講啲餸有頭髮，佢話要買廚師帽，之後又話用浴帽都得，之後又話戴咗會熱要剪個窿通風，咁同無戴咩分別。

有諗頭

自己煮囉屌

你係我阿媽？好嬲咁

屌你個仆街仔

食屋企飯有頭髮是常識吧

是撚但啦

我唔知佢剪個窿想點

不如唔好戴
扮咩姐

唔準話伯母

伯友好有創意

幾得意，珍惜同孝順你媽媽

佢肯戴都有心㗎啦 我屋企次次俾我捉到有頭髮都唔認 仲屈係我嘅